比個女仔朋友話我樣衰過viutv個suzuki 搞到我訓唔著

利申 真係好hurt
唉明明高過佢
希望有人安慰下我

無野既 樣衰唔係罪過 唔關你事既～

其實Suzuki唔樣衰啦
係矮咗啲姐

去整容囉

其實我係肥

我覺得佢好樣衰 可能王祖藍會靚仔啲

肥有得減

抵佢冇仔媾9佢 好明顯佢自己份人好撚樣衰

冇圖點討論

驚自爆，不了

佢以前有仔溝 不過宜家冇

樓主好幽默，次次見到呢d post都笑死

認真post
宜家個女仔嬲返我轉頭 話唔想同我做朋友
唉毒撚又少一個朋友

唔係

自拍上嚟睇過